搭飛機放屁嘅人，我屌撚晒你哋老母

本來係撚咁delay已經想殺人
屌你有仲要唔知前面定後面係撚咁放屁
架機又焗又熱又臭
屌你老母生仔冇屎窟唔洗毒害人間